［荃灣］手足請入 有關二坡坊麻雀館

各位手足 雖然我知二坡坊地點有少少尷尬
但其實聯發麻雀館唔係福建佬開的
佢哋係鶴佬人嚟

我明白手足針對福建幫目的 亦都好支持前線手足
但小弟希望下次快閃前可以fact check咁舖頭底細先
無謂增加敵人

題外話tg傳 大坡坊機舖都係黃底 希望手足可以謹慎行事 唔好殺錯自己人

希望各位手足幫手推推 真係搞返福建佬啲舖！

光復香港 時代革命

推

推，下次要fact check咗先行動

咪撚洗白啦

Push

咪又係黑社會

又會而家先o黎洗白既

推 但謹記fc

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

又唔係第一次爆,而家先黎出聲咁得意

係火星人開！

依家先衝出黎話自己黃
下次又有狗話自己都係黃

你個AC都幾乾淨

兩年前出左一次PO 編號又咁前 點解呢

之前咪爆過一次囉

咁之前點解福建幫斬完人會走入去既？

我朋友既同學既屋企人

又係cap幾段messages 就叫fced
爆左幾鑊 今日先訓醒？

你一定唔係住荃灣.......

驚就扮黃

第一次搞完唔出聲 到第二先話自己黃 當人on9?

我六姨婆三姑姐個舅父話

我知我地呢啲鍵盤軍師無資格出聲，不過各位前線手足真係要停一停諗一諗，破壞私人產物係咪有意思？

破壞政府設施，建築物，黨鐵我覺得無問題

但破starbucks, 360, 麻雀館就未必所有和理非接受到

揸緊一個宗旨，就係唔主動犯人，但人犯我地必定加倍逢還

就黎美心呀 中銀呀 優品呀 都係黃架啦

證據?
叫個老闆出面講下野先

唔通開槍隻狗
現加講佢其實黃黎架 我哋又信佢又原諒佢呀?

唔係洗白 我只係想講返清楚姐 大家希咩唔明/想知多啲我都可以幫手問 我只係唔想大家搞錯目標姐
有福建幫出嚟我都會幫手獅鳥

機鋪係黃底仲要開係呢啲地方

屌我識既個個和理非都落場玩360 美心

叫人fc自己又唔比source

有acc唔代表要出po嘅 我開壇第一日就註冊 不過少講嘢咁解姐

係囉...呢啲地方黃底開到擋嘅咩

不如你話係義士開呀

要俾大家知我地點解要搞中資

前線打中資 和理貼文宣

交CCTV出黎搵個刀手咪冇事囉

琴日仲俾人掉酒添

咪出嚟講大話啦，我夠識人做麻雀館，話係福建佬開

2個訊息就話係 實信你啦

得啦你落場比人斬2刀先再講

依家人地犯我地喎 福建斬手足

鶴佬咪姐是福建人，你玩我呀

你係咪中學都未讀完呀？
麻雀館 機鋪 黃賭等開得喺二坡坊 就一定係陀地收皮費 一定係黑底

如果fact check咗係自己人，我相信手足唔介意籌錢賠返嘅，不過首先你要fact check到

福佬（即福建人，亦作學佬、鶴佬、河老、河洛）原為廣東居民對福建居民的稱呼

樓主幾時同愛狗躝

老闆呢

我朋友個外母既二姑姐既細女既姐夫話係福建人喎

今日360先唔俾手足走再搵狗黎拉人點計

其實身為荃灣大既人
荃灣的確無乜福建佬
但國際個d咪撚扮野啦dllm
黑社會大本營左幾十年啦
扮乜閪呀
荃灣其實真係無咩福建佬
反而主要係元朗鄉黑分支多
即係x和為主
所以大家其實唔使大叫咩福建佬
佢地直接係鄉黑個堆黑社會

不推文回覆

福建佬同鶴佬有咩分別？同一班人黎喎

之前唔係推玻璃樽出黎爆咩
仲有住荃灣都知二坡坊咩地方啦

鶴佬咪姐係福建人囉 on99

證據呢

畀多d資料，証明到佢係黃我相信日日排滿人幫襯補番數

呢間野冇記錯係因為728 d 黑社會斬完人入左去
所以先比人搞

全香港鋪頭都係黃，得政府係藍

開得麻雀館唔洗扮無辜啦 大家都知咩人先開得

「全部都係黑社會，不要分那麼細」

含撚啦 身家清白會開麻雀館咩

你咁講係因為你唔知發生咩事同埋原因 你要做下功課先 唔係就真係冇資格出聲

扮撚哂黃，收皮啦，米又係黑社會，屌你啦

洗白？

唔好搞錯同路人 推

荃灣大既有邊撚個唔知國際有幾撚黑呀
成條眾安街出撚哂名勝和陀地嫁啦
扮乜撚姐

樓主ON9 ?

福建佬洗唔洗咁驚呀 要樓主幫手開POST

唔洗 洗白喇

老老實實如果老闆出黎證明到嘅
大家夾翻錢賠俾你都仲得
但唔係就咁講2句就要我地信

講咩姐 咪又係黑社會

唔好戇鳩啦
機鋪 麻雀館 骨場 唔通東華三院開架咩？
全部黑社會睇場架 仲要開係二坡坊 個個月都要俾錢陀地架傻閪 絕對無炒車

你出去社會行一轉再番黎柒啦屌你老母

喂喂，我老豆個朋友個仔個女個新抱話呢，警隊入面其實九成都係黃絲黎

我姨媽個舅仔個孫話雜種都好似係黃 不如原諒中共

東華三院

屌 樓主你叫人check咗先 咁你自己有無check啊

好人好姐可以係果個位開鋪仲要係麻雀館?
人唔笑狗都吠

push

推到有人岀來證明

幾年前我做地盤老細福建佬叫哂同鄉黎做
全部假結婚落黎
9成住荃灣

沈默 = 幫兇

福建狗驚啊，出黎扮死狗啊

林伯幹你娘臭雞掰

Pull

唔好玩啦
二圾坊都有無辜？

我話係侵侵開都得啦

但如果係黃又唔爭在

我姨媽個家姐個細佬個老婆個朋友個女個同班同學話係福建佬
FACT CHECKED

傻鳩

各位手足 雖然我知二坡坊地點有少少尷尬
但其實聯發麻雀館唔係福建佬開的
佢哋係美國人嚟

我明白手足針對福建幫目的 亦都好支持前線手足
但小弟希望下次快閃前可以fact check咁舖頭底細先
無謂增加敵人

題外話tg傳 大坡坊機舖都係外國勢力 希望手足可以謹慎行事 唔好殺錯自己人

希望各位手足幫手推推 真係搞返福建佬啲舖！

光復香港 時代革命

再加張圖就有說服力係咪

或者你解釋下張圖點證明佢唔係福建佬果班人

google 吓都知鶴佬咪褔建佬 咪以為我們好似藍絲一樣冇腦先得架

樓豬鬼拍後尾枕啫
沒事兒沒事兒

爆左咁多次先有人講係黃？

交個刀手出黎就信你黃

屌你老母斬人斬得好撚開心而家黎驚呀

扑扑下就慣架啦，破窗理論
街坊不知幾齊心

訓醒未？斬左幾刀啦
仲係到鳩噏乜撚野加倍奉還 十足小朋友咁
奉呀 逢你老母

今日突然黃？

其實好簡單 平時貼啲文宣咪得
唔好要我地check

點證實？黑社會出嚟斬人嗰啲咪又係佢哋啲人
洗撚同你講咁多

講大話即係身有屎+淆底

上次窩藏黑幫咪fc咗？我好難相信你

麻雀館都想扮良心小店

唔好搞美國人

咪又係黑社會
根本成條街都係同一黨

無背景會做呢d生意？

中國人同支那人係完全唔同嫁

一日黃絲拉

咪撚咁多廢話啦

你又知係手足搞？
可以係黑食黑

你想洗白 就俾證據 仲係要可信 有力

求其講兩句 無人會理你

上次有人講過

不過太多post

真假都好
叫佢哋搵福建班報仇

間機鋪的確係黃底 只係有交管理費比黑社會
之前間鋪比人搞完 個老豆只係當自己唔好彩 冇怪手足

班學佬係黃仲要係黑社會開麻雀舖？

講都無人信

係門口/閘角落貼張我要真普選貼紙上去

==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?

確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
我支槍呢？我要槍阿！
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

無打錯 兩間都係勝和

尼間鋪係唔係福建唔重要，重點係出過刀手

我老豆老母都福建人
都算荃灣大
我知就唔少福建人喺荃灣啦
要聽到人講福建話真係唔難

貼 黑警死全家 黎保住個舖頭囉

機鋪黃底？

係？睇過？

叫佢地撐學生 屌鳩差佬黎睇下？

再唔係叫佢地篤d 福建佬 丫？

唔立投名狀，難d 幫你兜wo

黑社會地方
咪撚洗白啦

不如話係慈善機構開
幫人戒毒癮，打牌就夠健康

開麻雀館個人我理撚得佢係火星人定地球人，總之個日福建狗大本營就係呢到！蛇鼠一鍋唔妨係好人

如果check 左係斬人果班人開ge 我無意見

不過只係憑開喺二x坊就破壞就做多左

就算麻雀館係黑社會都唔代表係斬人果堆

但其實真係有黑社會係黃，有啲仲有發夢

收皮啦唔好諗住洗底

on9
cap 張對話叫fact checked?

笑左

你不如話福建幫黃底啦

你咁樣send兩個message就話fced 收皮啦

不推文回覆 唔好發垃圾post話唔好搞邊間舖 有時間幫手文宣正名手足嘅行動

幾時入元朗還拖

笑撚到我
証明大家方向正確
敵人害怕了
我愛中資

認同

二坡坊河背街 個個荃灣人都知係雞竇勝和集中營啦
你話二坡坊麻雀館係黃絲？
你不如話鄧炳強係黃絲？

麻雀館我唔知 但機鋪的確係
上次爆完個老豆都冇屌學生 信不信由你

又黃又藍
家陣係斬人, 搗亂你竹館算便宜你, 執到啦

樓主死全家

同埋手足麻煩black block 重要包實耳口鼻先好上前線
唔好就咁帶個口罩就行動

林鄭都黃

開得雀館好得去邊
幫大家戒賭
連麻雀館都黃底
咁習近平一定係極深黃

咪玩啦

唔係黑社會開到機舖？

你當我唔知呢行運作係點？

鶴佬人

荃灣勁多福建人喎幼稚園到中學梗有一班福建同學
麻雀館唔知乜人開 聽同學屋企人個街坊親眼見到斬人同放風斬人果晚 麻雀館係哨站

麻雀館都係老黑開架啦, 老黑會黃就真係好撚奇, 唔係唔信你, 俾啲証明睇下先啦

收埋支共d錢唔夠裝潢開始驚

雖然汕尾海陸豐都有叫鶴佬不過果班係荃灣開嘅都係私竇黎

屌咪即係福建佬囉做乜鳩姐邊個要fact check呀依家

求其打句野就信你?

我老死習近平都同我fact checked左
林鄭淫底

收撚皮啦間麻雀館藍到仆街

個場勝和睇，上次有份斬手足
樓主咩居心

上次都搞過，而家又黎fc？

呢d全部抵死㗎，你係咪火星返嚟？

雀館放佢地入去就要死

ON99黑社會有良民
唔想俾人爆,咪CALL自己啲馬帶路去爆其他廢黑囉

想扮黃得
有種咪貼住光復香港 時代革命係門口
開鋪派水派物資
咁可能會兜到既

點解唔得 太把黑社會淡出江湖
就算黑社會都唔係全部撐警啦 之前新聞先賣監獄D黑社會都睇D狗同元朗黑白衫唔過眼

做法唔完美
但可以接受
有改善空間
不割

樓主個福建仔走咗去邊呀潛水？

秒

唔好以為上連登開post 就信你啦，本身麻雀館都唔係好人開

駁唔到
佢唯有縮返入老母個閪度

荃灣冇福建佬
十年前二陂坊已經全部福建新移民舊移民雙程證黑工
我連福建佬個同鄉會竇都入過

我係荃灣居民 真係好多福建佬住荃灣 你訓醒未

唔少紅van司機黃底，有咩事都有載出載入

鶴佬=福建幫
fact checked

真係人唔笑狗都吠

廣東

收皮啦

冇一半囉

冼白分化post

和理非都拍手叫好啊

開機舖咪又係黑社會,講經咩

汕尾海陸豐個堆都叫鶴佬

咁鶴佬人係咪黃底有罷工有出嚟示威呀？
定係日日喺館屌鳩人示威阻佢搵錢呀？

拉

請善用不推文回覆

荃灣勝和 其中一支水就係福建仔
荃灣無福建佬呢下好笑

101 有冇幫義士呀?? 關門等比狗開槍屠殺

你訓撚咗幾撚耐啊p牌仔？識唔識用電話上網啊？定係你又係福建狗仔衝出黎扮中立？

第一時間諗到

樓主駁唔到

所以載出載入嗰班咪冇事囉

廢黑想扮黃保鋪,咪出人幫手爆其他廢黑囉

兩家茶禮爽死人

非洗白 荃灣班福建佬平日專心搵錢係真嘅 唔算好有存在感
但斬傷手足實在天理不容
荃灣啲教會都有極多福建人
全部藍到紅 福建人好撚團結 好鍾意同鄉住埋一堆 發左達都係附近買樓住

我都想知
上次又唔出聲?

我講真 612有黑出嚟幫㗎

維基百科
福佬（即福建人，亦作學佬、鶴佬、河老、河洛）原為廣東居民對福建居民的稱呼[1][2]，對福建人而言，這屬於一個外來名稱。

代表你要行出黎唔好再掛住冷氣知天下

學下d 狗咩叫核彈都唔割

福佬（即福建人，亦作學佬、鶴佬、河老、河洛）原為廣東居民對福建居民的稱呼

不推文回覆

話說我冇跟得好貼, 都嘗試FC, 但又係朋友屋企人開呢句對白?

鶴佬喺咪淘大打人紥鐵佬同上次上獅子山舉國旗嗰班

你係咪智商有問題？
明明段對話係「客家人」
你又話咩「鶴佬」
而「鶴佬」本身就係「福建佬」
屌你老味搞清楚先開po fake人啦

操你媽的b

唐樓 福來村個d上海佬多
眾安街d同鄉會都係寧波個堆多
細個福建佬真係接觸小喎
呢幾年如果多左一大堆就真係唔知啦

住左荃灣廿年都知二坡班仆街惡撚曬
黑低左咁多年唔係警黑仲生存到依家
二坡後面d大排檔未獅鳥已經未做到最盡

樓豬出黎秒我啦

on9 po

我都識開嗰個人個女真係自己人黎

你係咪搞錯咗啲野
北角先係福建
荃灣係黑社會斬手足，同福唔福建無關

呢間唔係第一次扑

點解斬完人會走入去既？

即係話狗屋無黑狗

掃場好專業一定係幫會私怨

係呀 係二坡坊開實唔洗交陀地啦

手足有料
唔係好多人識分
小弟祖籍就係汕尾附近
簡單啲講我哋叫自己做潮州人但其實講嘅語言又唔exactly係潮州話 （雖然能互通但唔一樣）
不過我香港出世係香港人
五大訴求 缺一不可

你唔係住荃灣 fced

係wor

但有刀手個啲麻雀館就抵打嘅

好人好姐點會比人搞，風向撚，blocked

自己打兩句野叫已fc？
不推文回覆

又朋友同學屋企人....
哦
我只相信前線手足!

今日先話 個個都識人地個老細個女 個仔?

on9？
朋友個朋友？
同學個朋友？
親戚個外甥女？
朋友個朋友個女？

有需要 就自己出嚟講啦 fc都費事啊

屌 你係咪真係搞錯左啲野呀？
荃灣勝和其中一支水 福建佬斬人
北角好撚多福建 但荃灣都多福建仔

咁都講得出 係咁黃既話班福建佬仲比你等到今時今日先比手足清算咩

好似由以前第一次二坡坊復仇就已經有人話雀館唔係福建佬
雖然開得雀館都唔係咩好野

sor手殘

福建佬開始驚

紅van佬上次報警拉手足wo 同的士佬一樣10個有8個都係深藍

一爆閘即變良心小店

老黑驚了

福夠未？簡單啲講只有香港人同中國人，非香港人就要教訓

巴打心水清

芙蓉大廈 享和街 大壩街 大河道一帶啲大廈多福建人 搵到錢嘅買返附近新屋苑同麗城花園多

食屎啦,屌你老母
間麻雀館上次收撚埋d刀呀

隔離間乜撚青年會，入邊有麻雀枱

推，唔好亂刷仇恨值

鄧炳強有苦衷你地唔知

鄧炳強係最強黃C 已FC

Sad but ture
佢地夠無恥可以無視常理/道德去做事，你好有道德咁同班無賴鬥真係好輸蝕
但相反大部份黃（包括我）都未跨得出個一步
利申不割

Ps每日見到何君堯on99生勾勾咁，民建聯都唔割佢我就諗唔到有任何理由要割自己友

怡和同優品360都表示唔關我事

有冇荃灣人講下，黑社會比人搞完之後街坊有咩反應？ 藍絲廢老有冇叫好？

如果真係黃C 叫佢走出黎囉

含撚啦屌你老母臭閪想洗白
唔撚關事 上次斬完人班黑社會成班走入去？

咁都可以話無辜 富臨都可以話班福建佬剩係租場食飯啦

黑社會分乜撚野黃唔黃 佢地有利益嘅就會做

樓主一係 唔係住荃灣
一係就洗白

黑社會係原罪
完

其實唔知就去爬文啦
荃灣咁多麻雀館唔打剩係打你？
荃灣咁多間打冷 剩係拆二坡個間？

check 你老母咩
又咪黑

你知無資格出聲就收嗲啦

以前做送貨送二波坊附近唐樓 仲有福建人專開既賭檔

其實成日話係麻雀館出入，都無證據，只係見到係隔離
隔離中元節真福建人又無人知

hokkien=福佬=學佬

同一樣野黎
on9

又唔見I ONE 有人打 或旺角電競館有人打??

hokkien

hok 福 學

之前又話係個潮州九十幾歲阿伯開
然後又有人話識佢個女
咁佢個女都應該有六七十歲喇

斬人手腳,息都未夠還呀

巴打 回錯

之前有勇武仔親口講係黑社會wo
你一張圖,說服力不足囉

呢個年代開舊式機鋪唔撚好同我講唔係黑社會啦

藍衫廢老已消化唔到手足嘅創意

唔駛洗白喇 成個荃灣都知邊個位多黑社會啦

你真係唔該追返之前發生過咩事先

善用不推文

咪玩啦
讀u做過人口普查 我分果區就係二坡坊 三坡坊
上面6成福建人
但係窮既福建佬

一屋1200尺左右 劏開7間房
住16人我都見過同訪問過
全部福建佬

但二報坊福建佬全部窮撚
同北角果班有名有利唔同
果時著住件柒衫上去
佢問我幾時有公屋派俾佢

樓豬死左？

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

針對 紅底啦信我 斷尻中共其中一條香港既米路 爆撚到佢以後係香港開一日執一間

咪話佢係有交保護費囉

下次叫佢守喺自己地方門口同前線解釋

係grp Forward完一次然係話係朋友嘅同學嘅屋企人開

咪就係 你唔撚搞手足 手足得撚閒拆你咩

[突發］有中槍學生旁邊嘅義士消息

自己貼個連儂牆出嚟啦刀手

呢句真，不過我五年前見過，近排無乜見到

真

Sell Hong Kong 都係黃

黃底就起碼做d野 舉報下黑社會
係個頭開鋪會唔熟陀地

尋日晏就有人出黎澄清過之後前線走左，夜晚無人先有人出雞尾酒

無錯
條友仲好意思話自己荃灣大
嗰頭好多假結婚落嚟 又有黑工

上次有巴打講左旺角有一大批紅van都係黃底，報串哥隻紅van狗係另一批人

海陸豐人又稱「福佬」，按閩南話發音而寫成「鶴佬」或「學佬」。其祖先源自福建，其後聚居於粵東，即潮汕、海陸豐(即汕尾)和今日的惠州縣區，使用閩南語系方言。

之前福建幫打完人 入左去 點解釋？

你仲未死？

係得個度開鋪 心照

斷中共糧草, 燒中共後欄! 絕不留手!

巳block

其實唔係入左去囉，唔知幾時傳傳下傳到入左去，之前啲直播都見到係附近，當時麻雀館都閂左門

呢句真 你一係就篤灰 指導我地
冇可能唔知

咪撚玩啦 係人都知機鋪D戇鳩打魚機專比黑社會賺錢用

講幾句我係黃就得？

黑社會有份出721既人

垃圾樓主

係荃灣友都知二玻坊全部老黑開架啦

你最尾嘅宗旨已經justify咗今次嘅行動

我自己無住荃灣10幾年，但我d 屋企人全部都話打得好 荃灣最大個班自從敗走澳門後，已經轉去元朗搵食，佔旺時班扑街有份出去打人

拆麻雀館連我公司啲藍絲都認同
打擊黑社會你我有責

機鋪 d打魚機直頭另類賭場啦
唔係黑社會果班人會比舊肥豬肉佢喎

之前有手足check得番二坡 三坡坊人口普查stat
超過一半係福建佬

果時幾撚辛苦
一屋16 17人唔係種票
真到無咁真

二坡坊上面一間劏房幾十呎得張上下架床
住一家四口都見過

有d癲到廁所上面都有床位

有錢少少既福建佬就可以租有冷氣劏房

佢地為錢斬人係完全唔出奇

果時都想知點解生活環境咁慘都要死落黎住

比人攪完 就唔認自己係fucking佬 冇骨氣

荃灣一日唔交刀手出黎

一日都要搞班垃圾黑社會

果日睇住成班白衫入麻雀館避風頭

樓主潛水了

你叫佢地出人搞警犬，搞完我就信佢地黃啦

垃圾

政麻其實都係黃嘅了

係黃咪係門口大大隻字寫光復香港囉，咁咪唔會殺錯

黑社會也有反共的

機舖都係黃底 唔好意思，真係好好笑

你話係就係呀

其實搵唔搵得到資料?
感覺香港最多福建人第一係北角
第二應該就荃灣

用黎呃林鄭就得

開得麻雀館都係黑社會
為民除害咋

係
福建幫同鶴佬都係蛇鼠一窩

痴撚線衝出黎話係鶴佬人開唔係福建人
知唔知鶴佬即係解福建佬呀

你估鶴佬係鶴山佬咩吊你老母真係ON99

果然係要咁先知驚 勇武好波

唔知真定假
google 下咪知lo

同上次紅van撚一樣手法
不過今次多人屌

開機鋪麻雀館 一定唔係咩好人

相信前線手足

機舖雀館一定無黑底睇啦！
你當我係popo咁無腦？

你食藥未呀

樓主唔敢出聲了

鶴佬人唔係客家人。

佢咪答左你
‘幾時有公屋派俾佢’
有d就返地盤黑工揾錢

如果改紅字加似女人名
再自貼名上黎就唔會被人屌得咁慘

樓主可以駁我地嗎

請善用起底功能

我呀媽係處女啊

你開得都一定係黑底，有常識都知
福建佬係你地頭曬你扮睇唔撚到，而家9up兩句就要人信你係黃？

你咁洗白。。。更加要裝修多幾次。。

真喎，唔係住荃灣都知

又一個衝出尼7

警告⚠️ 冷氣軍師帶風分化和理非

各位注意⚠️

出黎鳩嗡兩句就話黃，你真膠定假膠？

信前線就夠

下次諗過理由再整過張圖啦
麻雀館同機鋪開係呢啲地方係黃都講得出
出面檔報紙檔都唔會係黃啦

咪又係支那人

福佬（即福建人，亦作學佬、鶴佬、河老、河洛）原為廣東居民對福建居民的稱呼[1][2]，對福建人而言，這屬於一個外來名稱。

佢哋唔係福建人
係鶴佬人

不推

呢d機舖都有黃架咩

自膠收皮先
客家人又點
黑社會打義士就唔啱

我buy呢d 夠膽屌黑警一定黃

咁應該同grp

樓主駁唔到
請善用不推文回覆

屌你都好撚寸下

不過我鍾意

鶴佬唔係水上人咩？可能派系一樣但係唔同分支？

係咪真係黃架，係既要推去藍絲group了

老母係港獨之母

勿搞錯好人

吹撚到
你唔好話係教會開嘅？

上政府census可以睇番2011年同2016年人口統計stat

呢班撚樣就係果150個家庭團聚之一
又要講自己有幾慘 鄉下間屋有幾大

落左黎慘到咁又唔肯死番上去
捱到有間公屋就贏

樓主 問你啊 點解黑社會會入左去

樓主說好的fack check?

好人好者做乜開雀館

大坡坊話自己黃底？？？？？？
想笑撚死我

香城onine game追加多一樣武器
就係鐵筆
可攻可守

勁，差唔多100%無人信

知唔知二坡坊以前出名係寫馬寫狗（70年代）所以一直都係都係罪惡溫床

貼左文宣就唔爆

唔係咁都有得兜啊?
係就拎張報案紙出黎啦
有班真暴徒嚴重傷人後走左入去啊
冇就唔該死撚開

手足們做得好
大快人心
記住85有個手足被斬至永久傷殘

諗到東華三院開麻雀館笑到仆街

下？呢檔野既人搞鳩人，關檔野邊個開咩事？

洗白

樓主深潛了

打幾行字就話自己係黃

話8 5刀手走左入去既人睇多次當日既直播啦
果日間麻雀館已經閂左門 自己睇啦你地

鶴佬又點呀，咪又係黑社會。抵死

利申:屋企汕尾學佬

你朋友個朋友個同學既屋企人

想認係黃 聽日就自己貼滿屌警海報
咁下次咪記得囉

樓豬呢
帶風吹分化手足
屌你啦

係門口大大隻字寫唔歡迎fucking幫我就信

辛苦哂樓豬浪費左個咁細號碼既帳號

明報

麻將館股東稱昨兩度報警不獲處理

二陂坊「聯發麻雀娛樂」昨遭縱火，今日有軍裝警員到場處理。「聯發麻雀娛樂」股東之一邱先生表示，昨午3時已有人嘗試破壞麻將館鐵閘，已經報警，至晚上8時因火警再次報警，均沒有警員到場處理；今早11時再報警亦未有刑事偵緝警員（CID）到場，只有軍裝警員到場。

記者所見，麻將館內物品被熏黑。邱先生稱，未計營業額，估計損失數十萬元，相信未來最少半個月未能營業。對於有示威者在其麻將館噴上「福建獨立」，他無奈表示，公司負責人為純正廣東人，認為或有誤會；又稱如示威者有政治訴求，應向政府而非商戶表達。

炒車

原來港獨份子黎 愛國人士係時候保家衛國 甲由基地不能留

理9理係fucking幫定佛山人，攞刀斬9個小朋友就係仆街，一係佢地捉返條仆街出嚟

叫佢貼滿連儂牆再講

你講就係?

喂，手足，我真係鶴佬人，祖藉汕尾，真係唔識聽福建話，反而潮州話都識聽

由細到大都住荃灣，潮州話/鶴佬話真係成日聽，一街都係咁濟，福建話都少聽，或者係我唔識聽福建話無留意佢地，所以你地話福建佬多就真係唔覺

以前荃灣d機鋪就真係幾好玩，又多鋪，果時拳皇熱潮嘛，而家街邊機鋪全部都係賭機，仲要鬼死咁臭，得d阿叔入去玩，你話正經人家開就呃鬼啦，仲要開係勝和地頭

咪又係得佢講，360

傻閪樓主 出嚟啦
屌你老母 之前砍斷咗手足隻腳又唔出嚟講？

夠話自已唔係fucking

刀手之前匿埋係入面又唔撚講
我屌曬樓主全家

證據呢？放段爛鬼對話就話唔係？

我發夢見住班人行入去

開麻雀館賭檔毒害香港人

佢講就係
係唔係都話炒車

屌你老母成條街都係福建黑幫買起左
就算你係租戶都冇借口

我係九龍人, 唔係香港人呀 , 唔好打我呀

我朋友個朋友個阿叔個同事話麻雀館收益全部撥歸慈善用途

五毛用幾錢買個account?

係就現真身啦 變色龍。屌你老母

你上蘋果澄清並表示五大訴求缺一不可咪信你囉

鶴佬人咪又係個頭
大陸賤種

true

報警囉拉曬班暴徒

你訓撚醒未?

唔係洗白
樓主想講700人福建幫未傷到
傷來傷去都係只出到60人嘅鶴佬幫

樓主賣比中共不如賣比我算啦

乜唔係話之前有人見到刀手斬人有同黨走左入呢間麻雀館咩

見到樓主老母做雞 fced

唔通示威者以為打完黃腳立當打咗警咩

明報輕手屌緊，可唔可以冷靜D先？Fc 先啦天日估計應該有片

扮乜撚野！

鶴佬喺咪淘大打人紥鐵佬同上次上獅子山舉國旗嗰班？

咁一係交人出嚟，咁就有得講

千萬唔好送頭！

一早洗過 冇人理

出過聲

想慳番啲裝修費掛

聽日先啦，睇下有咩解釋？ 聽日應該上頭版

鶴佬咪即係福建囉屌

收皮啦屌你老母
唔只荃灣嘅麻雀館
光復到香港十八區嘅麻雀館都要冚家剷呀

利申p牌仔
係我朋友屋企開 真係冇參與過白衫事件

報左好多次 福建同鄉會係邊啦無手足聽

不如聽日大家一齊睇明報點寫先啦

之前推唔起都唔出奇架

二坡坊 果頭 賣海味呀 大牌檔果d係福建幫架

入來幫你

Sorry 唔係洗 係澄清過

明你老母個臭西 證據確鑿

記住fc
大家加油

我荃灣大，荃灣中心就係福建佬中心

冇就 明天走出黎 即貼張公告同走出黎講。唔好打幾隻字就算

明報係自己人

而家人地咪犯撚左我地lo

我記得荃灣係攪老黑，福唔福建冇關係。

你岩 除左麻雀館 下次應該搵埋福建同鄉會

紅燒狗肉，水淹黨鐵

係，要比機會解釋

無話佢哋唔係黑社會
但寧缺勿濫。
係都屌柒曬福建幫先

但佢寫D野唔算藍'暫時'

上次收埋打人d 人
今次比人拆野 叫人放過你？
你講唔講得通
影住哂仲想洗白
成間鋪變白就得

香港01 離譜啲

留意番 負責人同股東可以係唔同人

負責人係香港人 =/=股東係香港人

我諗佢意思係唔使理係唔係福建，荃灣係打老黑。其實冇錯

用下腦都知啦
一間黃絲麻雀館可以係深藍福建幫地頭生存？
blcok9樓豬然後report fake new

咁人地都冇份斬人
如果咁講 咁下次咪要搞埋果欄？
只係唔希望大家燒著晒成個黑社會
幫d狗增加人手姐

利申 間鋪係我同學屋企開

支持褔建佬割席
但為表誠意，是咪應該交一兩個人出黎，俾個交代全香港市民呢？
講下自己收咗邊個人錢？

拆左去咪天下太平囉 依d賭博機場 烏煙障氣

咁你又講下邊間先係？

呢個post證明打商戶真係會令佢地驚

叫就叫左 佢地出唔出就佢地決定

咁黃咪唔好交保護費比d黑社會
你撈得麻雀館即係同黑有關啦
你仲要開係二坡防？
想點撚樣洗白？
而家即係扮黃然後比錢黑社會斬手足？
仲出黎帶風向我屌你老母

講一講想洗白？個到福建幫地頭你點撚樣做生意呀返去訓啦

唔好spin 去藉貫到，係老黑就老黑。721班鄉黑全部寶安人tim

荃灣
福州十邑旅港同鄉會荃灣分會
地址：香港荃灣沙咀道262號廣發大廈11樓H座

香港福建省仙遊縣同鄉會
地址：香港荃灣楊屋道75號

香港仙遊同鄉會
地址：香港九龍荃灣楊屋道75號三樓

其實邊到有證據佢地行左入去？果陣閂都落埋 點入？

裝修幾十萬
又蝕一個月租
又無一個月生意

麻雀館 據聞係一個叫白頭福既睇場

全部連google都唔識就開post、 留comment，要跟呢位先生學野啦

黃底咪幫你係鋪面寫slogan囉 有咩問題
除非你係藍先care ja

黑底都有唔同幫派
咁唔通果欄黑底你又要搞果欄咩
只係希望大家唔好燒著埋人地 幫d狗增加人手姐

你知自己無資格就咪撚出聲啦
我就和理非嘅 不知幾撚開心

無錯

鶴佬人=福建人

屌呢啲生意9成9都係老黑開 就算唔係福建人又點
咪當為民除害

收嗲啦

荃灣大把福建人

咁就想人信
我出黎鳩up 我係林奠 tim ar

岩啊，我同幾個和理非朋友都好開心啊

唔撚信

潛左去地核

大坡坊機舖都係黃底？
笑撚死人咩

此post已完

收皮啦左膠撚

求其cap啲嘢就話係證據
點信呀大佬

咁講你就唔岩 黑社會好多淺黃

鶴佬人主場係大埔wor

由於下面機鋪張圖係出自我手，所以我專登開番acc 講番，之前一直懶冇開acc 。
上面講的麻雀館我就唔清楚唔方便評論。
荃灣手足，關於大坡坊間機鋪。

黑社會都有好人架

黑警也有反共的

黑社會也有反警的

係黃 荃灣砍人個日唔吹雞幫手?
開得機鋪大家都要咩事啦
屌你老母
想洗白?

佢地一早犯咗啦 福建佬斬人 美心恐嚇炒黃絲 唔撚比人寫光復香港生日牌 呢d 白色恐怖夠唔夠？

開心到成日LOOP

間機鋪又話黃?

黑社會咪又係有聯繫，完全清白人家開機鋪跟住求搵餐飯食？

已fc,係老黑開

上次二坡坊砸完鋪後…
你當大家no9 ??

哈哈 知驚啦？

你知冇資格就收嗲死埋一邊啦冷氣撚
你肯出黎未呀
我同你講呢場運動成功與否都唔撚關你班冷氣撚事
咪係到扮曬有參與啦屌你老母

年終有幾多人賭錢賭到輸晒身家
麻雀館唔抽水點搵食
就算係咩人開都唔方係好人
想洗白 慳d啦

鶴佬唔係福建？你想呃邊個？

收撚皮啦

總之邊個交到人就係自己人(斬人係邊個主使嘅)講完

開得機舖同麻雀館
點會唔係黑底
咪玩啦

一係褔建幫，一係和勝和
手足比人斬一撚定關佢事
利申住荃灣

咪就係
大家清醒啲啦

我講緊荃灣壇野，係黑社會斬人，同係咪福建人無關係
所以間麻雀館澄清自己唔係福建人=完全無參考價值

有証據就攞出黎啦屌你老母

on9

叫佢地擺br cr上黎比大家睇 睇下係咩人開

收皮啦屌你老母

咪低能啦 斬人個班荃灣勝和福建仔黎嫁

唔知有無啲係退休警開既呢？

邊有黃既黑社會

收皮啦 有手足比人斬撚左兩刀呀 訓撚左呀你？大撚把和理非拍手叫好啦

其實果次見到佢地斬完手足走左入去都已經冇咩好講啦

又係message當證據
拉

係咪黃？

咪撚玩啦突然間全部生意都唔撚係福建幫的？

......算，我講埋最後一次放棄解釋
唔知我低能定你地低能

荃灣斬人係「黑社會」，依班「黑社會」無論係咪福建人都係要搞

開麻將館都係黑社會開同鼓吹賭博，打爆佢唔啱咩?改善社會風氣，反黑組工作不力，李桂華警司下台!
開麻將館唔係正檔生意，賭到人家破人亡，還我寧靜社區!

//當地的福建幫跟黑幫「和勝和」關係密切，麻雀館大多由老牌幫會「福義興」看場。每至夜晚，當區陂坊的黃賭毒活動便開始活耀。//

荃灣二坡防係全香港賭枱最密集的地方，有明的有暗的，荃灣人全香港最爛賭!二陂坊已成三不管地帶，香港亦淪為「官、商、警、鄉、黑」合作社會，「全部市民都睇得出。」

荃灣人係咁傳的:
//想賭錢嗎?不用坐船去澳門!荃灣二坡坊幫到你:
先去四千金金鋪當左D金器，有賭本可以由街頭龍廷賭到街尾聯發麻雀館。白粉癮起仲可去三陂坊遊樂場上電。之後去龍華戲院搵過企街梳乎。全程30分鐘，同老婆講話落街買餸就得了。//

呢D文宣貼係荃灣一帶吧，夠爆炸性!

btw 有無搵得番條片or相？]